垃圾藍絲親戚Send俾我嘅 ’證據‘

有冇巴打可以同我講嘢係咩黎？
利申：深黃（只係好奇想知有啲咁嘅嘢）

律師電話啊，講撚咗幾日

被捕支援電話....

律師電話號碼

[url][url]義務律師電話[/url][/url]
藍絲你點解釋都係改變唔到佢地

Google都懶
講乜鳩嘢證據呀

深黃但冇出過去？
隨便google個number 都知咩事

弱智既係真係好難救，求證都唔撚識，所以成撚日都話班廢老垃撚圾，陳淨心講一句一氧化二氫係武器就個個都信哂

叫佢打圖中嘅電話

你唔好叫低調哥啦，
你叫低能哥好過啦。

嘩！一氧化二氫！氫彈！嘩！大殺傷力武器！

冇出過去但自稱深黃

我就唔似啲垃圾得個講字既

放番張圖上黎比大家笑下放鬆下

我唔支持抗爭但希望民主會自己到

你深黃都唔知呢啲係乜？

深黃？
冇出過去又扮日日出？

深黃

肯定係尻吹既冷氣軍師

我肯定就算冇出過去, 有留意整個活動都知道係咩嚟，自己打電話去睇下
惡補一下思想嚟問人啦

善用不推文回覆